今日大埔超級城同新城市都公廁式咁比黑警自出自入

商場高層同黑警傾掂數

一個實Q都冇
佢地下次入金鋪搶金都冇人敢攔

都係Sell Hong Kong

新城市o係救護到場後先出便衣職員

商場係灑聖水好地方

班狗有曬全港範圍管治權

阻到先得架你都on99

咪再去新城市同大埔超級城，
多cam過出面。

真·送頭

咁講真
軍政府入去老笠
啲食蕉叔叔都阻唔到架
不過小小樣都唔做吓就過份啲

入金鋪搶金係實Q 攔？

班狗打劫金舖都無人理

行商場都犯法

阻唔到啦,而家佢地根本自出自入,阻佢又要拎走你既食Q牌

shk

新鴻基旗下，希望大家可以抵制九巴

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

好快會係

九巴係新鴻基，只要大家一齊抵制埋，就可以全民罷工

根本阻唔到

似傾掂數

阻住班仆街狗第二日班仆街就返黎就捉撚左D阻果D

入左太古城

仲有太古

街都唔洗出啦
真.送頭

咁你叫佢封商場啦
消費都唔撚得?

屌

罷買只係口號

商場而家驚西呀

鐘意放就放

太古城都入埋啦
根本呢家甴種狗最唔尊重法治
關商場咩事
商場幾十個保安點頂 5/60 隻甴種狗

共通點係兩個都係新鴻基
唔好唔記得佢有黨委响裡面
以後去新鴻基商場行街嘅就要小心，和理非都要做好準備

一黎保安請班警察入黎 二黎 法律上 如果警察眼見到入面有非法行為 根據警例50條的確有權進入私人地方

太古都淪陷埋

擋就拉埋保安

太古依加都係 有師奶睇到有保安帶狗

太古今次仆硬街

案例話要知邊個係入面先比入，名又冇，犯咩法又冇

借位推推 有間名校想出名 中學生需要大家幫手

太古有現場師奶話有保安帶狗入

最黃中產區都入

黨鐵 小巴 的士都唔坐得
而家九巴又唔坐得
搵你老母載人走啊？

唔需要知咩名 只需知道辨認到某人同知道懷疑犯咩罪 因為以前單案例 個警察連對方咩樣都唔知 當然唔入得啦

上次MOS開左個頭 班狗全面接管香港

買車啦！

實Q唔攔唔通警察攔呀？

(曲線)

係時間要幫下新紅狗

下一站，元朗

同埋有嗰位係好controversial 就係何謂公眾地方 睇返簡易治罪條例 就話商場大堂 連接商場之間行人天橋 只要係任何地方可讓公眾自由進出就叫公眾地方 不論業權是誰

點會阻到
除非一早鎖門既者

唔怪大埔保安
今次班狗咁突圍預料不到
唔同之前有時間俾佢地鎖門

而且大中保安俾狗抄過牌

班保安真係傻撚左 太古成堆中產甚至有權有勢人士聚居地 恐怕班狗隨手一噴都噴到十幾個毛漢

咁唱歌都係犯罪就講得通啦今次

之後一齊走唔到就搞笑

咪俾人拉

自從馬鞍山鳩告保安之後,依家啲管理處唔敢阻

無掩雞籠名單：
新城市
大埔超級城
太古城
荷里活

個人覺得大埔係無辜嘅

大埔企曬喺360，吉野家，美心

其實全港唔幫襯去同燒咗個商場冇分別

不過香港人衰冇骨氣啫

唔好睇少藍屍數目，如果當你諗咁少香港唔會變成咁

馬安山個幾個保安點

黃都做唔到先係問題

口裏說不但身體卻很誠實

大家幫手係黑警post 加 tag

#HongKongPoliceForce
#HongKongCorruptedCop
#HongKongPoliceBrutality

上咗大埔中心平台

我可以證實大埔晏晝每個角落本身都有保安

屌你而家恐怖份子入商場呀而家
普通啲石q仔點阻呀
Full gear見到狗都跑喇
你班友有勇氣反抗先屌人喇

ppppish

又拉左個女仔

尋晚旺角班狗俾人撚到

19427 大埔狗

真？？？好擔心貓貓

又騎住個女仔

上咗好多 但唔見有記者跟

太古都係

大埔...唉

Sell HK

超級城有保安企中間

啲保安唔比佢地入又話阻差辦公
黑警釋法

兩個商場都係有中共黨委嘅新鴻基

大埔直頭無保安搞 直出直入

叫放人其實有咩用
叫左咁多次 有放過人咩...
一路叫放人 一路看住目標離開...

上次保安俾人拉

上埋大中平台捉人啦

黑警成50個救唔到

點救阿 成堆狗

無記者跟

大幫灰衫女係咪大肚婆？
佢岩岩比個防爆壓住成個屎忽係地下

你唔放咪射幾粒tg你嘆，租戶又唔關佢事

放乜春人
不如叫救人

香港一定要打經濟戰

Push

又捉左第二條女
係咁拉女

黑警撞低阿婆

成個場攬炒？

公廁黎

埋大咁紅

仆街大埔又拉

個黑警咩事

個女仔叫陳x怡？ 佢好似話打比佢家姐。

人冇人識

有冇

加埋太古城啦屌
班保安仲想扮唔關自己事

咁撚樣壓住都得? 屌你老母

聽到陳君怡

1925 沙田站外 癲狗咬多人

大埔條黑警比自己友TK?

中少少野就咁大陣仗

推

好似係大肚婆 認人要緊

其實地契有講明，警方必要時係可進入商場執法，呢樣野佢地都無可奈何，唔信既可以問地政總署

罷去啦 屌shk老母

push

班黑警做乜鳩

你覺得好好笑? on9

我好驚唔知應唔應該落去

大中拉的兩位女士同男士係邊度拉？
C區定平台？

點阻

比著你做保安都阻唔到喇，on99

好難喎

巴士仔唔差

睇落係商場中庭

成班柒頭，就黎全港所有機構都係敵人，又贏